[和理非入] 我宜家慶過火屎

你地話對當街居民有禮貌D 人地影相唔好直屌 我都OK
至於其他果D根本無理要求
唔畀用火呢筆都唔講住 就連針對警局扔石/磚 都要畀你地連登班軍師屌
琴晚天水圍個女仔畀人搞到咁 觀塘警局差佬樓上拎真人做靶練槍 大家都慶都仆街
屌你原來一個屈尾十話我地係暴徒

OK 畀返個台你地 和理非回合
大家抖抖養傷 等其他手足接力

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

今日唔知做乜事

明明平時連登最激

今日全部變左膠

手足無受傷係手足避得切
條仆街無受傷係因為你地幫佢擋

咁撚擋得 你唔去幫手足擋速龍？
係咪要比人打完左邊仲要比埋個右邊人打呀

對敵人仁慈 對手足殘忍

最後警告 前線見到你都打埋

Be humble

左膠離開時事台啦屌你老尾
Facebook 都唔見有人屌 連登瘋狂開左膠post叫人反醒

左膠累事

雨革係，今次都係

Btw左膠唔同和班非

和理非唔係戇鳩仔

Be humble 唔係要卑躬屈膝乜都唔好唔好

休息下先啦.....日日勇武咩....

多三毛

連連登都咁，你諗下出面民意會係點

玩火 搞警局 ok
搞宿舍 鬧花生打卡友 唔ok

我見到既堅前線 都唔驚人影相既 包括埋我 包到全身實一實連d fd又認唔到

果班三毛分化撚黎，唔駛上心

因為激個班唔得閒上連登
得返班係屋企睇live嘅人

其實真係唔好扔石扔穿紀律部隊宿舍d窗
入面有好多都係消防既家人，佢地係自己人
你話肯定全棟都係狗屋就唔同講法姐

冇人屌你地掉石仔wor天水圍我睇得好爽

不割蓆
就係咁多。完。

勇武上晒前線邊得閒上
咪得返啲係屋企食花生嘅人指指點點

其實我就真係好懷疑屌前線個堆係咪真正和理非
我作為真和理非，包括身邊所有和理非都支持前線加勇武
未撚割過
一句講曬，相信前線判斷，唔分化

求求大家，盡快去換美元現鈔！

因為果班人根本冇出過街
見唔到連d姨姨都叫緊時代革命

雖然本人係P牌
但都係核爆都唔割嘅和理非
關於玩火嘅討論 我有有野講

【玩火】正與反及檢討

冷靜

點解咁耐都冇人直接去攻淋奠

一句講曬：左膠累事

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

好明顯就左膠同三毛，磚都掉撚左咁多日
和理非點會依家先同你嘈

推
除左禮貌d
其他全部收皮
你地對狗眼係咪盲左
望下班黑警咩武力
望下班黑社會
再睇下勇武
佢地d行動已經好克制

利申: 我和理非

前線禮貌對市民就ok，唔好下下問候人地老母，人地影相影響到你既話，禮貌講聲：「湊熱鬧影相行遠少少，唔該，唔係我以為你影我大頭」

前線勇武令對佢冇還擊力時，就要綁起佢，綁一個就少一個敵人
前線左膠就好似黑警既警民關係科咁，得把口，但可以用黎睇實被綁既人 (但唔好鬆佢地綁，直至記者、醫護到場送佢地走)

呢排越嚟越多帶風向。死心不息嘅老飯民路線，成日借啲意想翻生。成日推劉細良呀，將梁天琦啲嘢另行解讀呀，乜鬼方法都出齊。呢兩日重衰，啲咩「失民心」舊電池都拎返晒出嚟，睇到都嘔血。

冇人叫你上連燈

冷靜，其實我都覺今晚連登怪怪地
我地一直支持放核彈都不分化

但痳病出左個記者會後
好多左膠都叫人非暴力
就好似有個post就叫人聽泛民代表劉細良叫人全面和理非

成件事好鬼
唔好因為佢地而灰心
我地一直尊重前面，加油，唔好比班撚屌分化到

好多和理非唔鍾意見到暴力場面 今日亦唔敢罷工 佢地思想未ready冇得怪佢地

而家唯有用和理非手段 拉攏返佢地
叫佢地可以參與罷買 同機場集會

兩個行動都係安全同低風險 效果亦大
最緊要係可以增加返佢地參與度 唔好俾佢地變得麻木

其實到而家都未扔汽油彈已經好撚和理非

冇補充
未見過前線郁手先

見到啲左膠叫人唔好還手嘅post嬲到仆街
屌你老母係咪自己友呀 仲仆街過對家

認同 左膠不等於和理非

不割呀！

（連仔入）強烈要求取消P牌正負評

其實直播已經影得好清楚，駛乜驚街坊影（大頭除外）

今日全港11個區, 都有人出黎, 連登真空左俾三毛出黎帶風向唔出奇呀

你唔代表所有人前線好冇
周圍淨係用紅色大字代表晒所有前線
唔好封神好冇

仲有唔好team kill pls

你哋練磚眼界請準啲

依個真係冇人屌

葵芳扔左

禮貌返係必須，火燒警署比壓力佢哋仲ok，但起路中心燒我保留，唔係驚你哋燒到其他地方，因為我見你哋放火既位都㨂過既，唔會失控，但用火來拖慢黑警我覺得壞處多過好處

因為基本上燒一段時間就有消防過來，你用火來防守即係要係咁點火，係咁叫消防來，玩9消防，但換來既只係班黑警起度睇戲，放火來撤退好過放火防守

對於繼續撚狗我一d意見都無，睇佢哋好似真係就快崩潰，但記住，撚狗係雙面刃，比壓力狗其實都比壓力自己，鬥邊邊忍唔住就輸，我哋一直贏，次次都係狗忍唔住先係因為我哋有信念，但如果連禮貌都保持唔到我懷疑我哋都開始頂唔順失控

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!